我個心真係好撚痛啊

你地而家開心啦高登仔！

哦

關我撚事？

唉

想聽再講

咪撚講，講左死老母

去睇醫生啦 冇人想知

我心痛啊..
唔關醫生事

雖然呢排佢成日亂發脾氣，但我都唔想佢死